有冇巴打做緊MOTT MAC既E&M?

可唔可以講下入面既工作情況係點?
係咪都係同其他CONSULTANT一樣OT到永遠?
會唔會話好多鬼佬, 要經常用英文溝通?

THANK YOU

有MM offer?

未有, 問下姐

唔洗問 ot到永遠

consultant 朝9晚10

contractor都唔好得去邊

去KT望下囉

Mott 好hea
唔憂做

呢行OT是常識吧

一定唔夠consult ot得癲

以家都冇咩JOB 啦

ARUP OT 勁d

MOTT MAC MOTT MAC

咁少巴打做MOTT MAC?

跪求

Civil team lm

唔想ot轉行啦。